{"id":261,"date":"2022-05-09T11:37:37","date_gmt":"2022-05-09T09:37:37","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/BaseONG\/?page_id=261"},"modified":"2023-02-14T11:13:27","modified_gmt":"2023-02-14T10:13:27","slug":"contact-volontaires-du-monde-rtm","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/BaseONG\/contact-volontaires-du-monde-rtm\/","title":{"rendered":"Contact VOLONTAIRES DU MONDE RTM"},"content":{"rendered":"<table cellspacing=\"0\"  style=\"font-size:15px;line-height:135%;border-bottom:1px solid #BFC3C8;\"><tbody>\r\n<tr style=\"background-color:#ffffff;\"><th style=\"text-align:left;color:#555555;padding:7px 9px;vertical-align:top;border-top:1px solid #BFC3C8;\">Nom ONG<\/th><td style=\"text-align:left;color:#555555;padding:7px 9px;vertical-align:top;border-top:1px solid #BFC3C8;\">VOLONTAIRES DU MONDE RTM<\/td><\/tr>\r\n<tr style=\"background-color:#ffffff;\"><th style=\"text-align:left;color:#555555;padding:7px 9px;vertical-align:top;border-top:1px solid #BFC3C8;\">Si\u00e8ge ONG M\u00e8re<\/th><td style=\"text-align:left;color:#555555;padding:7px 9px;vertical-align:top;border-top:1px solid #BFC3C8;\">Reggio Emilia, Via San Girolamo 24<\/td><\/tr>\r\n<tr style=\"background-color:#ffffff;\"><th style=\"text-align:left;color:#555555;padding:7px 9px;vertical-align:top;border-top:1px solid #BFC3C8;\">Si\u00e8ge Repr\u00e9sentant \u00e0 Madagascar<\/th><td style=\"text-align:left;color:#555555;padding:7px 9px;vertical-align:top;border-top:1px solid #BFC3C8;\">Pr\u00e8s ECAR st Pierre Malaza Andoharanofotsy Antananarivo<\/td><\/tr>\r\n<tr style=\"background-color:#ffffff;\"><th style=\"text-align:left;color:#555555;padding:7px 9px;vertical-align:top;border-top:1px solid #BFC3C8;\">Repr\u00e9sentant \u00e0 Madagascar<\/th><td style=\"text-align:left;color:#555555;padding:7px 9px;vertical-align:top;border-top:1px solid #BFC3C8;\">NEGRINI Teresa<\/td><\/tr>\r\n<tr style=\"background-color:#ffffff;\"><th style=\"text-align:left;color:#555555;padding:7px 9px;vertical-align:top;border-top:1px solid #BFC3C8;\">Contact<\/th><td style=\"text-align:left;color:#555555;padding:7px 9px;vertical-align:top;border-top:1px solid #BFC3C8;\">034 63 771 78<\/td><\/tr>\r\n<tr style=\"background-color:#ffffff;\"><th style=\"text-align:left;color:#555555;padding:7px 9px;vertical-align:top;border-top:1px solid #BFC3C8;\">Mail<\/th><td style=\"text-align:left;color:#555555;padding:7px 9px;vertical-align:top;border-top:1px solid #BFC3C8;\">teresa.negrini@rtm.ong<\/td><\/tr>\r\n<tr style=\"background-color:#ffffff;\"><th style=\"text-align:left;color:#555555;padding:7px 9px;vertical-align:top;border-top:1px solid #BFC3C8;\">Zone d'intervention<\/th><td style=\"text-align:left;color:#555555;padding:7px 9px;vertical-align:top;border-top:1px solid #BFC3C8;\">Analamanga<\/td><\/tr>\r\n<\/tbody><\/table>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"inline_featured_image":false},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/BaseONG\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/261"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/BaseONG\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/BaseONG\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/BaseONG\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/BaseONG\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=261"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/localhost\/BaseONG\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/261\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":262,"href":"http:\/\/localhost\/BaseONG\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/261\/revisions\/262"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/BaseONG\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=261"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}